［抵制 人一藍腦便殘］都市日報行政總裁， 搵樓王 admin 曹雪聰

[已FC] 呢隻曹姓光頭佬深藍到發紫，做個腦殘時事評論員。平時見你條撚屌發表埋好多同業務無關的新聞評論博出位都算數，頂盡政見唔同。

原來仆你個街條友係一啲良心都冇 冇道德 泯滅人性（睇佢同何妖影相就知唔係咩好人）。 係自己做嘅搵樓王fb page尻up就知佢藍到紫，講野淨係識煽動仇恨，鼓吹暴力。之前將“願榮光歸香港” 做"願平安歸香港" .

唔知係老細寫定點 但能夠容忍下屬的貼文 作為老細的曹雪聰一定有關係

作為網站登記人(IP) 同聲稱係 搵樓王 顧問 唔好同我講你無辜

仲要同何妖有關係 種唔斷正 握曬手咁
香港有咁既傳媒人真係好不幸

大家上FB Page睇下:

請即 Report 佢個網! 不繼click 佢既廣告立即關閉視窗!

咪住，都市日報都黃黃地wor

記者黃 有個深藍老細睇住都死
罷用搵樓王先係皇道 比d教訓！